如果你唔鍾意你同事

但工作關係 無得話真係閪口閪面
會唔會有人唔做假撚？

扮無野 - 假撚
唔做假撚 - 其實係唔識做人

做假撚真係心理好唔平衡

做咩唔鐘意人

一撚定係扮無嘢做假撚啦
點會唔妥佢到出面

成日都話，同事姐，又唔係你老婆、朋友
你收份人工，果９粒鐘咪做埋場戲
唔想做戲咪next
扮野唔辛苦，有鳩同事都唔辛苦，最辛苦係你不斷諗「我要點點點」

唔駛做假撚既
如果係平起平坐，公事就還公事，意見不合時咪寸下佢，態度西d, 佢都知你唔鍾意佢啦
如果係上司，大庭廣場都要比下面佢, 私底下咪圍埋一齊講佢壞話囉，佢點會唔知有人講佢呀，個下比佢受返

做假鳩

唔使專登對佢唔好 唔對佢好就得啦

唔出聲算 只要佢唔係點我做野